教父一及二算唔算係美國史上最佳黑幫片？

Batman 算唔算黑幫

goodfellas 數據贏晒
不過係咪最佳 好個人嫁姐

教父2>goodfellas>教父1

Reservoir Dogs

因為真係黑幫拍

american gangster

70年代可以有成億票房

清算個幾part最正